有無人食過。。。

芝麻蝦

未食過

佢啲肉彈牙過白灼蝦好多，又甜

敏感囉屌你

無得食

冇呀

隻色好靚

點有得食

個樣唔多掂，味道如何？

酒樓啲人話係芝麻蝦，但係我上網都搵唔到

十分好食

好核突